雲加一到店，所有喝酒的人便都看著他笑

有的叫道：「雲加，你積分榜又添上新笑話了！」他不回答，對櫃裡說：「溫兩碗酒，要一條美羊。」便排出五千萬鎊。他們又故意的高聲嚷道：「你一定又害球隊失分了！」雲加睜大眼晴說：「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你作客升班馬白禮頓，被吊打。」雲加便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道：「黑哨不能算數……算數！……軍醫都智障，能算敗麼？」接連便是難懂的話，什麼「留力歐霸」，什麼「最好的人已在陣中」之類，引得眾人都哄笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

屌你老味係街忍笑忍得好辛苦

雲爺爺

雲加係一個笑話

雲加問個細蚊仔識唔識寫個贏字牙

青好波!

雲乙己

雲乙己
雲加唔好走

已經睇到唔識笑